[勿助長代購 勿提L'Oréal group 第一頁有懶人包] 化妝品護膚品討論區 #62

毋忘港恥
勿 提 L'Oréal Group

LANCOME 事件重溫

Source:

[勿助長代購] 自己化妝品自己買！

[勿助長代購] 自己化妝品自己買！#2

希望連登妝post可以保持返高登幾十個post嘅良好風氣
問問題前睇清楚#1及懶人包
(e.g. 花水問題及其他熱門產品)
最好Google左先 對想問嘅野有基本了解
善用關鍵字搜尋e.g. Google打「xxx lihkg」或「xxx site:」
講清楚自己要求同基本資料
（例如：乾性皮膚想搵一隻滋潤光澤型嘅粉底霜，依家用緊XXX 覺得好乾...）
如閱讀後有其他問題可以上POST一齊討論 唔好咁懶豬做伸手黨

另外大家可以留意下animal testing呢樣野, 有好多香港有既品牌都有做動物測試, 例如cdp, dior, shiseido, tom ford, fresh
想知個brand係咪cruelty-free有幾個方法:
1)
如果間公司係中國有實店, 咁佢一定有test on animals,
因為呢個係中國法律永規定
2)

3)

4)
Google

溫馨提示
為方便爬文 請大家喺加左密既包膠後面加返keywords
另外提大家唔好quote太多圖 記得順便del img code 以免金剛棒

1001左果個記得copy返呢度 D 野5分鐘內好開新post啦
謝謝大家

Hi

燒撚死你地

來吧我甚麼都應承

講開包裝 我覺得colourpop包裝都好流

忙左一排冇追post 痴線架冇可能追得切

想買milani粉底
有冇絲打用過？

今日我唔燒到你地體無完膚 我係唔會收手架

直播開箱

擔定凳仔

屌 笑左 直播

開live直播 陣間捕住依個post唔走等你d parcel 大合照

未驚過

唔該絲打
40盒

冇呀張圖唔係我黎 係ig cap落黎 你係咪freshlook灰色day con?

驚死冇得用呀嘛 又咁平 失控咁買

屌大笑出聲

唇膏好okay呀
大palette都okay 係個四盒好差

承上個post嘅留言

nars hourglass 胭脂

Live 到

好想試呢個

留名跟進醫生放火實錄

正方形 好正

終於燒到你 我都覺得好靚

我都喺 轉下眼球都想跌出黎咁

很想要

可能啱外國人多d 亞洲人拜拜你條尾

我覺得ok呀 可能我眼球比較奇特 係畫眉個陣會走位 其他時間都幾舒服

正呀

我之前一兩年都隔一兩個月就返發，之後除左食藥之外，去完廁所抹兩次，換過曬底褲，唔用護墊，瘋狂飲水去廁所，就冇事了。紅莓汁都有用，但唔舒服先會飲。

陳醫生啲開箱會唔會拎返英國？
到時英國返黎咪執到仆街

會 下年仲搬屋 我daddy話幫我搵個貨櫃寄番去

我地可唔可以share 個貨櫃 我要搬d 袋過london

頂 應該都得既 我遲啲tg你

哇屌咁恐怖嘅 你用指甲除？ 我成日都覺得佢好撚難除 好貼眼球

笑死 貨櫃

我都帶過
嚇到仆街 乜9物料黎

講開又講 我都試過！佢真係黏住眼球黏得好實

扔左好多野 仲要繼續扔

想問下係用咩app整濛個背景

痴到隻眼好實 同埋佢好薄
之前去旅行 第一日帶freshlook 行兩步睇下嘢又想郁咁
之後對con又移位 搞到男朋友以為我鬼上身 有4粒眼珠

想問你而家用邊個網訂hourglass
我見selfridges 冇hourglass

我平時帶又冇咩事
仲覺得幾舒 回購過幾次
不過真係幾難除既

有冇絲打對Dior foreskin foundation 010號色有興趣？
我係sf買但對我黎講色號都係黑左一度
不過真係控到油 出油會變奶油肌
而且出汗用紙巾印都唔甩
keep到10hrs左右 真係好滿意
仲有比較薄coverage 所以唔覺厚
只係黑一度用左幾次都唔太接受到
放左上旋轉拍賣一個月都未有人買
我怕放太耐唔好 250求收留
tg aber1122

原來係佢 仲等我del左
Thanks

我都試過黏實 除出黎爛左
但colour con都好啲 有顏色我睇到剩底果part係邊
我試過博士倫普通透明con 又係一除出黎爛左
我搵左幾耐先搵到殘留果半隻 嚇到我
仲要拼埋睇下係咪完整有冇殘留

功靚！！
香港有賣？

以為你係無念

搵我？

咁得人驚
你用其他透明con會唔會咁？

問多次
中性偏油皮膚有咩平價洗面奶推介？
主要保濕，唔想洗完面太乾

掛住你 好似你上次以為我改咗名咁

唔會 視光師話博士倫隻料好啜眼球
我一戴通常都1x個鐘 隻眼又偏乾
同佢唔夾 平都冇用

唉絲

去無印睇下 用過幾好 but me乾肌

有同感 真係唔好貪平
博士倫戴七粒鐘已經極限，acuvue就算2 week都頂到十四五粒鐘，我最多試過下晝兩點到第二朝七點都唔乾

原來博士倫咁差 好彩無買過
咁大家有無覺得邊d透明既好 貴都無所謂

Acuvue

要保濕就乖乖洗完臉搵野搽啦
洗臉奶主要做清潔野，
停係臉時間又短，
唔好期望太多

留名

補充返我acuvue戴開2 week，之前旅行試過define，兩樣都好透氣
所以我諗佢透明day con應該都唔差？

我都訂緊但br01 冇晒貨

有無包色

嘩好靚

絲打不如睇下懶人包嘅護膚簡介先
清潔，補濕，控油，保濕係唔同嘅護膚程序 洗面奶只可以做到清潔但唔乾，但唔可以保濕
絲打其實想解決油脂分泌多嘅問題？係咪想清潔加控油？
身邊油肌朋友係大油田用laneige用得好好，但有絲打覺得韓牌多香料唔推薦，可以再參考下其他推薦先
同埋不如講下你油嘅程度係幾油？方便絲打幫你分析返
另外如果想控埋油就要問其他絲打
利申我係中肌

想買邊支冇邊支
dried up 又冇

買啊買啊 要填滿佢至得

啱呀～～～～～～～

我負責開團 隔岸觀火

包色絲話無曬 岩岩睇fixer又無

BR01上個月買 前幾日fixer仲有貨架

要250鎊先free shipping 等多d絲打加入先

又黎啦 日文絲你地買咗幾多轉

等你

岩岩完第2轉

[member]睇到難食有啲卻步
想問係咩味?
[member]

又打漏左

絲打你日經喎

柒左

炒哂車

會傳染

買bond girl定驚

柒左添!

[member]br 01 係咪有d 似outloud
訂咗啦 扣埋d coupon 同smile cash 差唔多七折 [/member」

新手想問下眼影啲色 洗唔洗同唇膏胭脂夾番架？ 橙色眼影夾番偏橙唇膏？ 大地色係咪咩唇膏都夾？ 唔該絲打

[quote] [quote]

cr01 有呀 br01 就冇

得呀 其實呢家野
你順眼就可以架啦
你自己望下 唔係好大反差就ok

你買錯左?

買左canmake pw38
係咪掃一下就夠
好驚變馬嬲patpat

打手

我鍾意屎色呀

買左幾錢

Sorry 雖然好慘，但想像到個畫面笑到仆街

係呀 唔好咁重手 真會變馬騮屎忽

無買錯係屎色啊 係我講錯咗咋

學到野

7500won

我笑左出聲 鬼上身呢個好笑

冇事呀嘛

依家等醫生check，照心電圖個d 都係飲酒食煙累事

我今日終於破咗bond girl處
要加入尹絲嘅行列
bond girl!!!

希望佢知驚會戒

是咪好正

呢度到底有幾個絲打有bond girl

好正呀! 係我最近入嘅4枝ct嚟講最鍾意嘅

十之八九都係呢度俾人燒

尹素琳囉
搞到我都想入

我懷疑尹素琳就係bond girl本體

我4枝ct都係俾佢燒

尹絲係咪要改名

多謝咁多位絲打 佢出院會屌佢戒煙酒

我都想買啊

新八

通常都係屋企人既說話唔聽 聽埋出面D阿叔9up

買啦買啦 好正呀

無錢啦

再等多d絲打

燒得都好用~

買啊

[/quote]

想買inisfree眼影 apieu唇膏(但其實我記得之前有批人用到爛哂嘴所以有d淆)

買完發覺好似唔係幾啱夏天用
仲有想買花花胭脂

日日燒

笑甚麼你也是打手

入佢老味
我而家真係得一支唇膏

Bond girl本人 快啲買我

燒完豬媽衣家又燒bond girl

痴線

頂 笑死

Bond girl 世界第一！

要上多兩層先會咁實色
第一層係粉紅tone好重

Bond girl Netaporter 個swatch 係啡色既
頂燒到我一條友都可以free shipping

買左咩色

個個swatch 我懷疑貼錯
支持你入手幾千支bond girl

[/member][/quote]
痴線 [/quote]
頂 笑死[/quote]
[/quote]

靚嘴唔怕一丁就丁

頂 笑死[/quote]
[/quote]
[/quote]
頂我今日柒左幾多次
明明preview冇事

[/quote]
[member]我反而燒燒地amazing grace同lost cherry[/quote]
頂我今日柒左幾多次
明明preview冇事[/quote]

搽爽膚水、面霜、間中去角質、敷mask我平時都有做，但keep住都係有出油既情況，夏天更嚴重，出街兩個鐘開始出油，額頭下巴T位比較嚴重，有時可以用滿一張吸油紙

洗面奶我其實都係想洗完唔好太乾 我見過有啲控油抗痘既洗面奶，但驚洗完會太乾 有冇絲打試過？

有無絲打用過etude house呢款染髮
上唔上色？
求包膠

有無絲打用過 three addiction 同埋lunasol 既粉底呀？
有啲心思思想買 （中性偏乾 成日係冷氣房
用雪花秀 bb cushion ysl 羽毛粉底 會浮粉 用開架粉底都全部會浮粉
係得Hera bb cushion同rmk透薄果支粉底唔浮

我前排係韓國都諗住買，因為佢話適合混合肌，但係佢上手有啲難推，所以冇買到，之後我上網search過啲review 都話有浮粉嘅現象出現

入手幾千支

佢真係痴線

好痛 痛到唔係好敢用第2次

包色你做到呀！
囤埋佢

Concealer用開Nars想轉下 Nars好用啲定BareMinerals? 油眼，最緊要long lasting同唔顯乾紋

等埋你啲colourpop swatch

買番支

14好撚靚

感謝絲打們
我見ig都有
諗住格下價睇邊到平就買～

佢叫唔叫違反商品說明條例

Hi
如果你有mon post可唔可以答下我你啲中文喺邊度學
嚟／黎／來 都順眼過𦲷

嘩勁顯色

agger 睇到躁仲衰過5p字

Agger 我次次睇都要load下隻字點讀

女仔對眼實在太重要

之前係bareminerals 試過concealer 上手勁難推

Nars已經回購過3次 可能最後都係買返Nars
之前好多人推既clé de peau concealer我試過，又係覺得唔好推，上臉效果唔好

係呀
癡撚線我有follow 佢但冇買過嘢 冇問過嘢
無啦啦比佢block 咗

其實我想問下要知道自己係咩膚質係咪要去做skin test 架？ 因為有時又覺得乾 有時又覺得油

諗到陳仔之前張圖

俾我就攤係到一日

好耐冇見

[member] 香港邊到有得買 [member]

你地素眼係點㗎 覺得你地都係啡啡地先Carry到

我眼珠啡啡地 但個邊邊有條黑色線咁
應該個個都係咁

但我買過既都暫時見唔到效果
囤唔落手

你買過咩？ 我覺得buffet幾好用，前一晚用 第日上妝貼d

我太黑 不過我會試下灰色先
你地散光會加落去近視定由佢？

我無近視啊 啲人話有方法將散光加落近視到真係得？

究竟amika直髮夾 好怕買左翻黎懶西發作 另外夾netaporter嘅請預我 忍唔住要入bond girl 同hourglass胭脂

只要將夾頭毛變成習慣，就會係咁夾

返大陸買咩好

Spf30已經足夠
Spf50同30係差好小好小%
物理防曬既效能會好d

雲石palette個包裝唔太高貴

pikachu是甚麼

我好鐘意雲石包裝

最期待既畫面出現了

胭脂同眼影盤

係買就快 唔好等下個禮拜

好可愛

望到自己個頭成隻玉桂狗都真係想夾

入咗

記得前幾個po有絲打燒過 再燒下先

就咁睇都知道實色好多

我兩隻眼都有200度散光
但我冇加 影響唔大 會有好少好少嘅唔清
啲視光師話加深近視度數會搞到深咗近視

係咪有啲似之前你想買既js

我當年係去唱通k已經換番眼鏡

[member][絲打係邊間its demo買 黎緊去日本都想買 /member]

屌

係啊 咁都記得

裝vpn apps

我當年係戴通頂嘅 不過以前仲戴緊透明con
不過打後幾年出去玩都係照戴colour玩通頂

有呀
我晏d 包膠

咁誇張

佢岩岩出我已經想買但冇乜review
等你包膠完再決定

其實屋企仲有盒lm 同innisfree 不過呢兩盒都太乾
所以舖塵中

因為我近視525 散光100
但d color con一係得500一係得550

前幾個po講左我copy翻過黎 我呢個夏天都會用佢

話說好似ba揀淺左一個色 同條頸差少少 但過左一兩個鐘之後又好似啱

佢唔講其實大家都唔會專登提返
但佢係停左產之後先仆出黎解釋 仲要block晒啲人就真係

隨便一間都有

我買左898yen, 但買貴左 藥妝店有5-6xx yen

So sweet 有問必答
絲打有咩想問可以係呢個post問佢 佢過一陣就會係if story 答返 反而係佢ig留comment 就會del你

Mon Post 又唔見會拎樓上購物狂絲打個CAP圖黎屌鬼既
Del人comment喎

早兩日陪fd去朗豪坊試 雖然個ba都西西地
但有幫佢試上面補埋妝

咁撚有學養 有冇學過唔好偷圖同用假圖呃人呀
唔知有冇違反商品說明條例呢

我有試上面呀 佢岩岩一上完真係好靚，不過耐會岀少少油。過左十二個鐘個妝都仲keep 到

如想買

邊到有得買

Hello 好想知你總共block左幾多個人

請人嘅時候有一個requirement係
要夠西

唔quote了
mufe cushion本身我話試上手算 但佢話幫我touch up翻 幫我試埋碎粉同setting spray 我話想買碎粉反而佢話叫我諗清楚唔急
係去海港城facesss 記得個樣係好西 但係好好人 雖然佢比淺左一個色我

另外新世紀個間嘅ba都幾好 印象中有個細細粒可能冇乜人去冇咁西

絲留tg

你講撚到認衰仲要block人 之前屌人偷圖你咪又係偷人圖

Times Square 都有個幾好，唔記得叫咩名
會幫你試色 又幫你做齊所有化妝step
Cool cool地，唔hard sell
根本上係你要主動問個樣product 佢先會介紹返

鑽石山有個好後生，二十出頭，菇頭就好nice
不過都係比淺咗一個色號我

我照copy你comment，睇佢block得就多個
但我好快已經比佢block左

去過又一城同沙田都ok
朗豪坊 最仆街係佢冇問我有冇會員/要唔要join會員，之後我喺張單見到個唔屬於我既會員名，唔知係咪d staff自己儲分 唔係張單唔見左我一定追究
我之後再去又一城嗰間買野，個ba聽到我話上次個ba冇問我入唔入會都下左出聲

話說有粒幾耐之前買既colourpop sss乾左
拎個盒黎放耳環 cream 出街去旅行都幾好
好似冇咁浪費
Ssc個盒大啲就唔放咩好
有諗過放supplements 之類

有無試過加油整返佢 見啲人話可以整返濕

呢個我都見過有人咁做
但我油眼 咁樣怕好易溶眼妝
都冇所謂既嗰粒眼影都用左好耐

想問絲打粒SSS大約幾耐乾左

你tg 係咩 上morphe 官網求其揀左兩個palette睇幾錢shipping 結果差唔多$2x usd 可能搵代購仲平啲，但又唔想比佢地賺

睇返個blog
佢係話啲所謂正字係錯

舉正果part 講緊𦲷同嚟唔同

要柒幾多次

想請問各位絲打呢4支the ordinary 可唔可以同時用？
Ascorbyl Glucoside Solution 12%
Lactic Acid 5% + HA 2%
100% Organic Cold-Pressed Rose Hip Seed Oil
Hyaluronic Acid 2% + B5

啱啱修完眉
感覺就好似脫胎換骨咁

有冇絲打知大阪邊到有得買opera

想回購lip glow之前個支係001 pink
依家想買005 lilac有無絲打用過呢隻色會唔會好紫？定係買返pink好

都係loft 呢啲美妝店

到時做代購狗

澳洲絲話無

無用過HONEY
但粉紅同紅texture都一樣~
覺得無特別邊隻潤

妝前用有無同d底妝打交？
起屑起擦膠粒果種

呢盤應該平啲啦! 而且仲有其他實用色

唔該哂

[member] 去kmart 買呢粒好好用 ［/member]

又柒咗

唔知買唔買到

又有新人 尹絲係時候出動啦

我仲諗緊買唔買bond girl

救命尹絲你係咪想笑死我

買啦

個個都燒著曬 包括我自己
新人留名

我兩支一齊用
用左幾日

尹絲已經走火入魔

有無絲打6月係日本成功買到美少女戰士粉餅？
我屋企人呢幾日去話東京大阪都無
係咪太遲

哎呀sorry 我見識少真係覺得個𦲷字好唔順眼

你係唔會燒到我 因為我係外賣協會忠實會員

我無諗過𦲷=黎 亦都未見過有人打過 除咗佢

人地不知幾靚～netaporter第三團開成一定有人上黎幫手推

搵下aya絲～～～

早兩日見ig代購係日本買到兩盒
行多兩間搵下可能有

呢句真係笑咗

碌碌下見到依個廣告嚇撚死我

妖

但好似冇出了 我見官網都冇左
順粹比大家睇下個胭脂
遲啲可能會去澳洲搵朋友玩
做定功課先

屌笑撚到仆街 真心柒

眼尾紋同T字位好多鄒紋，有無巴絲心得可以分享下
我一笑就好似老人家咁多鄒紋

話說我有一個小小既建議
之後有絲提議quote圖個時要del code
但有時del咗code反而會唔知你地討論緊咩
所以除非原本果個人post咗好多張圖，如果唔係不如唔好del code喇好無
如果大家覺得quote圖真係好影響追post 既話就當我無講過喇

一個係化妝post好少講野兼無乜記性既爛面人上

冇事既 睇下光仔d swatch 個人會開心d

睇咗呀但燒唔著，不過邦女郎本人有燒到我

冇事既 睇下尹素琳sell邦女郎 個人會開心d

無事嘅

CAP 362 TRADE DESCRIPTIONS ORDINANCE

S
CAP 362 TRADE DESCRIPTIONS ORDINANCE Section 7 Offences in respect of trade descriptions of goods*

(1)Subject to the provisions of this Ordinance, any person who—
(a)in the course of any trade or business—
(i)applies a false trade description to any goods; or
(ii)supplies or offers to supply any goods to which a false trade description is applied; or
(b)has in his possession for sale or for any purpose of trade or manufacture any goods to which a false trade description is applied,
commits an offence.

false trade description ( 虛假商品說明 ) means—
(a)a trade description which is false to a material degree; or (Amended 25 of 2012 s. 3)
(b)a trade description which, though not false, is misleading, that is to say, likely to be taken for a trade description of a kind that would be false to a material degree; (Amended 25 of 2012 s. 3)

條八婆再嘴gel gel 我真係報海關

Bond girl本體

本體叫你買分身黎試上你櫻桃小咀

有時我會自己開返條link睇

已經上咗神枱

Fuck fail左[/member]

我放棄

唔知幾歲(邦女郎)

外賣協會表示不了 但你燒到好多人

我上網見人話呢盒容量少，相比起平時個d染髮劑要用多d

我平時用開一盒都夠
我頭髮長到鎖骨再落8-9cm左右，唔厚唔薄

應該要用2盒左右？

in burberry we trust 念絲

屌我都係
咁係咪應該隔日用

無念絲覺得邊枝唇膏packaging最靚

搭嗲先 暫時最靚我覺得係js 少女心爆發

我都想買呢枝

唉絲 問左幾間都冇 Sephora 又冇番貨

講開burberry唇膏
一直都好想買full kisses rosewood
但佢個設計同hourglass lip stylo一樣，枝唇膏都特出黎
手殘一定會整崩 所以唔敢買

一陣收工去兆萬睇下先
多謝絲打們詳細解答

我都成日得閒就去問下都無

TF的確係好高 貴

好靚喎

我係老女人 無左少女心

係好很貴

左下靚

鏡面冇辦法

中左頭獎就包色

唔足以構成缺點

到時記得上黎swatch 做尹絲二號

媽啊

今晚發夢見

我男朋友用我盒眼影狂印指紋
係 佢係好小學雞

唔抹上塊面咪算俾面

有無巴絲知點搞好

頂 比你地講完之後再望 崩壞左

唔該曬絲打 好詳盡
等我用曬手頭d酸再試

我肯定唔記得尋日用過咩

點解要咁做

結果最後我買左aritaum染髮劑

唔識
等絲打解答

上咗嘴都粉粉地既

好耐之前買過 好似一個月後都無
我地就分左手 hello James

唔會搵到自己+1

佢偷食 唔分都唔得

無知一問
訂左colourpop通常幾耐先到貨？
岩岩第一次買好心急

lumina 矽膠粉撲

Oh no....又要破財
用過TF真係番唔到轉頭
D色真係好撚靚

Nars嗰支都係女仔名
之後想買比朋友做生日禮物
頂紫色買唔落

我都係咁話 自己個名有但隻色柒到 如果叫anita就好 大條道理買

我自己覺得紋同毛孔都係要靠醫學美容
除非係乾紋，否則skincare幫到好少
如果係老化ge紋，飲食方面注意下
吸收d collagen antioxident可能有d幫助
表情紋ge話，要控制下自己d表情
利申：個人意見，一知半解

年頭去買個陣 個姐姐話唔會再出boys
仲比佢氹左買左幾支

我而家先知有呢個系列！！！
仲要俾我見到有出我個英文名

見到HUDA個highlighter 都好靚
有冇人買過同用過？

嗰時paradiso夠話係限量啦

BA都是呃人的

]

有啊 係Sephora試過

我個名比較少見nars竟然有但係barbie pink bubble gum咁嘅色就不了

掛住搞個頭而家先有時間追post
bond girl, 連我男朋友媽都讚靚 係你信心嘅選擇

見到上面一眾澳洲絲話澳洲冇嘢買
但我去澳洲都可以買到爆喼返嚟
我主要都係買supplement(平香港好撚多!)
sukin, 同埋仲有衫! 我覺得澳洲買衫好平

呀 仲有aesop!
平均平過香港百零蚊 話多唔多話少唔少啦

我都覺得澳洲有啲衫幾靚

邊到

Fashionbunker

Supplement真係好平 但當你長期係到住就無感覺 Aesop無用開 仲有港女pandora都好平
究竟邊到買衫平 cotton on仲貴過香港多多聲 一件衫至少20起跳 sale先會買衫

如果我話我上次喺kmart定big w買咗件哈利波特童裝你哋會唔會想打柒我

講下笑啫雖然我真係有買
我好鍾意行jay jays喎 仲抵過淘寶

係! 唔好理佢d料 至少平過香港同類型嘅款

好薄身啲料 淨係會襯減價/去outlet買

呃 諗諗下其實我對上果次買幾件都好似喺outlet買......
好 更正: 澳洲outlet衫抵買

Outlet就抵買 件衫唔減價我都唔會買

街鋪d衫貴到唔捨得買 上網買最平

ha絲用咩網買多

點解呢度d澳洲絲仲夜訓過香港絲

shein?好似係咁串，其實都係大陸衫黎

burberry dark rosewood 澳洲大把貨
黎澳洲唔食supplement好似唔知點咁 上個月買左樽300粒嘅grape seed 食到2046

我次次買完食咗幾日就斷咗 有咩方法可以逼自己日日準時食

我都係 岩岩一黎澳洲買 之後就無食過

嗚呀真的嗎

呢邊放緊假？ ha絲應該岩岩收工

我都有食
你諗住食完好靚就自自然然會食

而家swisse grape seed萬寧都有
屌佢180粒賣$559

係呀 過幾日我會寄嘢番香港俾屋企人 可以搭下單嘅 順便分擔下運費因為好撚貴…

我係將d supplement擺係檯頭最顯眼位置+水杯隔離
見過有人較鬧鐘提自己食

我會擺埋一邊

係 第一次見人話澳洲d 衫平
我對澳洲唯一怨言係冇衫買

抗皺野真係work都幾少，又貴
平平地就萬寧estee lauder旗下隻skinvxxxxx
總之係賣點係類肉毒既
貴啲就醫美brand既peptides類/vit A
再貴啲就synergie枝superserum
幸福肌枝抗老

但唔好預真係好work
表情紋打低dose botox仲work
又冇乜side effect
透明質酸filler就要諗下

[/quote

我都有同感
feel到搽完d野留響表面
底下皮膚仲係乾
因此出油
然後浮粉
我都買左d油黎試下搽

我用一格格果種藥盒，一日一格，加鬧鐘提示
再響樽身度大大隻字寫住過期日同價錢
每次refill時同自己講
唔食曬就浪費幾百蚊

A'PIEU出左瀏海清潔紙巾好似好正

囤

岩岩做做下野眼訓到差d恰著
上網睇下有咩買先

點樣用 會唔會濕晒

鼎鼎大名邦女郎

目標：20枝bond girl

想問下netaporter第三團係咪完左了
搵左好耐搵返tele條link但又入唔到
想買個hourglass blush
如果完左唯有等下次

大家都是bond girl

錦鯉買多支

呢枝一定回購

絲打小心呀 咁大張相

有冇好用既月con推介

尹素林唔會貼自己塊面下話

我買你貼

跟機

color pop ultra satin

呢支我真係燒唔起

隻色唔係我杯茶 免疫

死圖 你竟然挑戰ultra matte
Satin我過左幾個鐘都起死皮

唔quote 枝concealer係呢枝

買左opera唇膏 5號色
同埋比絲打燒到既apieu花花cushion
仲有前幾頁絲打講過既 吸頭油紙巾

做乜鳩up唔到圖呀屌你老母

好撚燥 俾同一個人飛機咗兩次 我仲要化好曬妝 我block撚咗佢 唔會俾同一個人飛機第三次

想share下今日個妝

留言待J
錫番

感同身受

快share 今日未打j 緊火中

屌me too

食水深到咁仲講到益你班傻西瓜咁
卡啦扑單色佢賣到$60一粒 痴撚線
佢仲有賣其他high end, 大部分都係sf有售
仆街代購狗

係街 今晚包腸

呢間嘢係貴到仆街，其他代購可能賺20蚊30蚊嘅嘢，佢夠膽死賺你50、60
都唔緊要，重點係都仲有人幫襯

說話有無人真係會好似啲youtube片咁用粉刺夾夾粉刺
我都想試下 有無粉刺夾推介

我係咪都會出街唔好嘥咗個妝

已經約咗人九點睇戲

賺一倍

有冇絲用過inglot 505
持久度方面好唔好

又買

d手指好攰

我啊我啊淨係用過一次咋

有無絲打去左coco cafe 買les beiges gel cushion
試左上手好水潤

唔想買到150hkd 淨係想買

補充多點
我覺得佢真係做到佢聲稱ge野
longlasting，matte
但自然透薄，追色準
好似自己皮膚咁

shiseido 智能粉底

遮黑眼圈一流

Nars內眼線筆，胭脂。不過staff sale都好少hot items 利申：以前收過朋友資生堂staff sale list, 最後敗左一套bare minerals

唔該發光陳絲打

麻甩絲你係咪個嘴側邊茶左d 野

Tulle 係幾靚
但氧化真係...
抹左佢再上過

唔好用? 盒ka自己碎左 壓完都係碎碎地 好心痛
睇catie講到inglot好好用咁

就黎搬屋冇得網購 好壓抑啊，好多野擺咗係cart到未買

係 要搽得勁小心

唔該曬絲打

樓上絲打話補妝要用花水噴，之後用紙巾抹走浮粉
最後補碎粉
個碎粉洗唔洗一定要有色架？

有無英國絲推drugstore foundation
想要dewy finish 中性肌
去完旅行返黎黑左成度啲舊foundation唔岩色
有無人試過bourjois新出方型紅蓋？

26/5 買左beautybay到而家都未有
仲要等幾耐

落完雨未 呢d天氣好難頂

搽野笠到仆街

用完碎粉定妝都仲係有笠既感覺

我都有睇 好心痛
要加油呀

我係用有色碎粉，我只有一盒碎粉
有無色應該無咩所謂